依家太子站真係90%死左人 連帶新屋嶺 我相信真係有女仔比狗輪姦

好撚心寒

一路D人都話點解無女受害人出嚟講新屋嶺發生咩事，話雖然係二次傷害，但都應該企出嚟

呢兩星期嘅屍體發現多得不尋常，好有可能係港共同狗隊俾受害人嘅警告

班癲狗殺人相信已經係無需爭議嘅事，而咁多嘅屍體，除左真係喺新屋嶺俾狗咬死，應該都有受害人家屬被自殺去滅聲

講真，要令屍體消失有幾難？但依家一下子咁多無可疑嘅自殺case，其實就係恐嚇在生嘅受害者

你敢發聲，屋企人同你嘅下場就係呢堆屍體！

所以希望大家唔好再強求fact check

應承我，唔好令義士變成condom，呢一世都唔好原諒港共同狗隊！

係！
受害者，真係唔好沉默。
諗下中共手段，諗下劉霞。
喺香港仲未變成大陸，國際仍關注香港，五大訴求仍有熱度嘅時候，請你哋企出黎！
會全世界幫你發聲！
唔好怕二次傷害，屈喺心度係終生傷害！

我絲打黎，中學嗰陣有次搭巴士逼逼哋，有個阿叔下體頂住我patpat，我嗰陣細個唔識，以為可能係佢逼得制唔小心。後尾年紀愈大，件事嘅detail愈清晰，好肯定個阿叔特登。十年過咗去，我都隔唔中會諗起嗰隻嘔心嘅觸感。好後悔嗰陣冇一把車落去，大叫「非禮」。

絲打，面對佢，唔面對真係哩世記住

推

有啲嘢唔係話收埋就可以當冇發生過，惟有等她們平復之後再面對，希望班人惡有惡報